有無人覺得自己仲係好撚幼稚

廿歲仔仲係一事無成
又無父幹 眼見身邊差唔多歲數既人已經揀緊車 揸緊車仔自己周圍去 我就連考車牌都未撚諗過 可能我唔鐘意揸車啦 因為我覺得我揸車會好撚危險 眼見身邊啲朋友已經周圍飛 周圍去 日日睇ig fb都有好多唔同國家既相係我面前出現 同自己伴侶去啊同朋友去啊咁 而我連passport 都未整。。我成日都想整 但整完 又邊有錢去？我仲只係讀緊書 無乜番工既時間 所以邊有錢黎去旅行啊 就算有錢 都已經洗左買野食野果方面啦 以家一餐飯 平啲都30 40蚊啦 ..可能你會話我懶 唔肯番工比藉口自己 係 我認 所以我咪覺得自己仲係好幼稚 講讀書 我自問叻仔黎 不過好撚懶 啲野睇一睇就好快識 中學考試都高分過好多勤力既同學 但真係好懶 考試都係前一日溫 所以我以家U又入唔到 讀緊ive 讀完出黎做咩？我都未知 但身邊既朋友大多已經有曬方向 仲要本身屋企有錢 係大陸開廠 ...我仲係到發緊白日夢 日日放學 打機 食飯 沖涼 訓 人生好似無曬意義咁
近排已經有朋友同我講結婚 當日坐係我隔離既同學 竟然已經結婚。。而我老實講 諗都未諗成家立室呢個問題 幾歲結婚？點樣開口求婚？條女會係邊個？諗都無諗 就算結左婚 點養？好似我呢啲無目標既人 第時份工都未諗掂。。但已經有人同我講要結婚生仔。。生活費仲問緊屋企拎 你唔好問我點養小朋友啦 我平時諗啲咩？就係諗點樣可以打上菁英 點樣走位 點樣變faker 其實我真係好撚幼稚 廿歲人。。我有時係到諗係人地太過早熟 定係我真係一件廢物 以家讀書都叫有時間仲有得hea 但讀完之後可以點？點樣可以增值自己？點樣同社會啲人鬥？我真係唔撚知

仲有。。身邊係多朋友 但講真一個真心朋友都無
仲有我好鐘意收埋自己 好鐘意自己一個 但成日有時又會覺得自己有問題 又會問自己點解無朋友 點解節日要留係屋企 係到怨黎怨去 怕寂寞 但我真係唔想好似啲人咁容易就無啦啦r人做fd 眼見身邊啲人 有乜活動就報 例如ocamp啊 話識多啲朋友。。但我真係嫌麻煩 又覺得唔想識新朋友 唉 我到底係做緊乜

覺 好多同學已經搵緊好多錢 自己就日日唔知做緊咩
利申21歲廢青

呢種愈黎愈遠既距離 愈黎愈難受 但自己仲係係到懶 知道左個問題 但又懶去解決 唔知係邊入手

yes

巴打係點

揮手

犯賤

正皮 同路人 巴打講嘅野全部係我心聲

識諗又點 父幹先係王道
每個人條路都唔同
做自己鐘意既野最緊要
加油巴打
利申二十

我呢排都係到怨。。點解人地屋企本身咁有錢
點解朋友啲生活都咁多姿多彩 人地就已經有幾個物業放緊租 我仲諗緊點排公屋

巴打打算點 係咪繼續廢落去

年齡遭遇同你一樣

你睇我好 我睇你好姐
冇得葡萄架 我以前都會似你咁諗
但冇意思架

社交圈子又小

咁你以家生活如何 幾歲

我自問叻仔黎 不過好撚懶

好多老師都咁同我講 醒下啦 on9

點講好呢
我都係i大巴打
書又讀唔到
其他方面又無專長
成日逃避自己唔敢面對
早排又散左頹左成個sem1
近排唔知食錯咩
好熱血
搵炒散 做體能 專心上堂
希望慢慢改變自己生活模式
唔知有咩用
但都想改變下

係 我成日都係到諗去番工擴大啲 但又係得個諗字 咩都得個諗字 最後又係懶過。。

同你一樣20歲仔 讀緊u
身邊的確有好多好出眾既人
但怨都冇用 人比人比死人呀巴打

有改變已經好好了 我。。仲未有
巴野做啲哂炒散 同埋去跑步？

18 同樓主一樣

雖然呢句係真 人比人真係會比死人 但做人點會可能制止到自己唔同人比較 可能仲會有人衰過我 但我已經覺得自己好幼稚 好廢

希望唔會半途而廢
搵左酒店炒散 整緊啲資料 遲下返工
打兩份工賺錢送學費
咩都做下 今日去做gym黎
排骨嘅我入到去無從入手

巴打你咁覺得無問題 但我覺得好多都高分低能。。死背爛背 日日拎住本書 我日日對住電腦

分段會好睇好多

我本身都想分 但我聽日番早 想一次過打曬出黎就算 對唔住巴打

我已經睇透左
不如做下自己鐘意既野仲好啦
唔係人有我有既

我日撚日8半堂

Long time no see

我都係日日八半 屌

咁我係咪要繼續打機落去

呢個想法。。。
永世唔洗進步 精神勝利法

改變既第一步最好搵d容易既野
最簡單就keep住做運動

哈 所以我咪覺得自己好撚幼稚

早啲瞓啦 日日8半 想死

之前跑左幾日就放棄左

其實有咩好改變 打機有咩唔好
你真係想改變既話咪去做囉
你講返工考車去旅行呢d好易做到既事姐

首先讀大學唔一定將來好過你 第二堅持一定比任何野重要 巴打想做咩就去做啦 大把青春 唔洗咁悲既 利申 20 no degree only HD

收到

真係同人唔同命架巴打

三十幾歲沒父幹
日日做港奴
星期六日有時要返 冇補水
以前中學同學九成幾結埋婚生埋仔

過埋年就25
畢業一年仲係一碌柒咁
日日返工放工高登AV訓
得閒就搵工
平時極摺 朋友約先會出去

身邊朋友開始結婚生仔 或者事業上有成就
就算無 都起碼有個目標去努力

你問我有咩目標?
普普通通打份工 放工睇下電視打下機
同埋想儲夠錢租間村屋撚下貓狗種下花
老死果陣唔好咁痛苦就得

same here

廿幾歲人淨係識得玩。連讀既科都係為左玩 (日文，音樂)

儲錢租屋村已經叫有目標架啦巴打 巴打番緊咩工

覺得自己好醒但係讀ive
真係得啖笑

點解要執著呢個問題 有咩意義

普通文員仔咋
自己都係想普通打份寫字樓工就算
得閒撚下貓狗
但搵得唔多 唯有儲多D先夠搬出黎住
30歲前儲到一球算唔算目標?

你同我有90%似
讀書就係為左唔好咁快面對個社會

樓豬好似我
無動力

因為你廢囉

一樣

廿三歲為左去exchange而家都未grad，仲諗住繼續讀master唔想做野

冇朋友唔緊要
冇學歷唔緊要
冇女唔緊要
最緊要知道自己做緊咩
你思路咁唔清晰又冇目標連自己想要咩都唔知先導致你係廢人一個

睇完以為係10年前既自己寫既文
同我完全一樣，係差在冇讀ive讀左預科
屋企做制衣所以廠早就執晒咁
你而家醒都叫好
我廿幾時都唔識死，呢10年都冇乜進步
心紅做過老闆開公司，但加租問題
加上大量大陸人來港，以平價低質服務，
拖死成個行業(邊行唔講啦，會自爆)

結果幾年間蝕晒所有咁多年辛苦儲落既錢，如果當時選擇繼續打工買樓結婚，而家會行緊另一條路，唔使日日比人怨

不過去讀返搵錢少少既科，已經讀夠d乞食理想科

同你差唔多
做乜都冇動力 但又冇父幹
有d小學同學仲生埋仔 而我仲係度打機
不過唔會停
因為發達就一定發唔到 幾努力都冇用
繼續做自己中意既野仲好
而且呢種日子過左就唔會再返黎 第時返工都佔左大半時間 邊有得hea

巴打幾歲

去廟街搵人睇下

更垃圾既係有心但無能力，無行動

識得咁諗，代表你開始成熟了。
加油巴打

不要去羡慕 不要去妒忌...

我唔評論你覺得自己醒係咩回事
但你咁樣諗其他人就一定係一個on9仔

你連邏輯都有D問題

其實我同你思想真係有90%似 都係一個摺+覺得自己朋友唔多既人(但有兩三個談心朋友同一個好好既女友) 覺得自己醒但完全唔鍾意讀書個種

我都打LOL S1打足咁多季 s2開始已經係rank最高分個堆 仲廢青過一年 我只能夠同你講係時候行出社會見識下 唔好再放學打機放學打機呢個模式 我都因為咁而浪費左唔少時間
同埋你呢D唔係醒,係自視過高
人地讀書點,用咩模式係人地既事,你係要參考或者借鑑而唔係批評人地,你唔鍾意呢種方法,大可以唔用,但你咁諗人地自己只會一成不變 覺得自己無問題 咁樣只會一直活係自己既安全網 縱容自己錯/頹落去

因為你真係幾似以前既我(除左會覺得其他比心機讀書既係ON9呢一點)所以我先打篇野同你講
希望你反省下你既思想,搵下你自己既人生目標
你想繼續做宜家既你 定係慢慢開始新既人生 做upload相周圍去個個
不過你識覺得自己幼稚就岩,我當時都係咁,就係用呢點成為我既動力作出改變,加油

樓豬都幾自我中心
唔好諗住自己有啲小聰明就唔讀書啦 傷仲永嘅故事聽過未？呢個世界大把人叻過你 而且比其他人付出更大努力 先可以有成就 而唔係好似你咁係度怨天尤人

樓豬真係幾廢